急問，香港P牌喺加州可以租車嗎？

google過CA唔受國際牌
話只要你自己國家有車牌就可以租車
咁P牌算唔算

加洲我唔知，但p牌連香港都唔當係正式車牌喎

google眾說紛云
有人話得有人話唔得

P牌邊撚到都租唔到架啦

唔好害人啦

好心你甩p先學人係其他地方租車啦

P牌係暫准牌 正式都唔係
你一定租唔到

你有去運輸處拎張國際車牌咪得囉
btw under 25租好貴

p牌攞到國際牌

CA唔認可國際牌，即係申請都無用

加州唔睇國際牌

Send email去租車公司問下咪得

租到先算

就係想知租唔租到

本地都唔受你租點解你覺得個牌去到外國會受

因為P牌得香港人先識（可能有小部份地方有）
其他地方人應該無乜P牌呢個概念？

但你個車牌上面中英寫住暫準 咁你話人地知唔知喇

出面公司租 P牌可能都俾既 不過會貴d囉
夠薑可以試下turo, maven

6月份係LA試過租到車 p牌

澳洲好似p牌都接受

香港？

P牌唔得 千其唔好

如果P牌得 學牌唔知得唔得呢

咪做炸彈

仆街馬路炸彈